好想燒野食 係屋企冇得明火咁燒

好想食燒雞翼 在家可以燒到嗎？

問隔離屋阿婆借個冥鏹爐囉

買個電燒烤爐咪得

雜貨鋪有啲瓦炭爐，即係剛好放到個煲仔飯的size
屋企有露台就放露台，無就直接放響爐頭上面
開住抽油煙機黎燒

你好野～我忍唔住 笑咗